伏林航空

想埋有冇巴打C打坐過
DELAY問題嚴唔嚴重
同埋行李方面 上網搵太多都係負評

坐過倫敦來回巴黎
回程delay 左一粒鐘

伏黎航空

顧名思義、有名你叫

咁另外仲有EASYJET 揀
會唔會好D

係唔係即係vueling?
上年porto去巴塞，兩個人兩個大gip好快手冇乜事喎
現在先知咁多負皮
我係iberia買，可以用信用卡，重送埋兩個30k額

上個星期坐完倫敦去巴黎，無delay之餘仲比預定時間早到，感覺良好

Btw TripAdvisor 10個有9個都叫人唔好搭，好伏
咁唔知我係好彩定咩喇

SAME

搭過amsterdam去barcelona
無delay之餘 架機仲好新喎

補充
果陣買左20kg行李
超重左幾kg都無罰

買左機票希望冇伏

伏左上黎報告

上年同個frd搭呢間內陸機
整唔見咗一件行李
係咁打電話問都無消息
到而家件行李都係不了了之

坐過短途
而家日日Gmail好Q多廣告

個次幸運地順順利利,
check in時, 每件hand carry 都落label, 好認真
上機前好嚴格check行李大小,

班機冇乜特別, hk express 咁上下

Tips: 真係好餚的話, 唔好買最最最平個款機票
你張票越平保障越少

試過由zagreb搭去Dubrovnik
Delay 三個鐘 本身10點到Dubrovnik 變左10點先上機

點解覺得伏呢 之前係西班牙坐過幾次 感覺都ok
試過取消過一次航空 下午機變朝早6點
SEND EMAIL 比佢幫我改過班夜晚機 不過都覆得算快ga